【爆，有片】德國肥婆麥 攬住共產黨其中原因

文字簡介thx

金融詐騙，white trash CEO 又喺逃亡去中國享受人生

19億歐元, 頂盡俾200億港紙, 一條膠鐵都起唔到, d歐豬咁撚細貪

所以共產黨貪腐絕對係宇宙級

推，大家要睇
依條友可能係支那派去德國收割用

200億，過黎起地鐵都唔止啦

幫推唔該

搞錯唔講係普通話，搞到我撳咗入去

個 channel 應該係台灣人嚟